恆指二幻點見

清蒼派大勝

仲有8000點

魔鏡定水晶球

肛交所好撚精彩

睇返啲主要指數,
跌得最咁就係恆生科技指數,
我冇清倉揸住內銀不停升緊

想買科技股嘅連登仔最好真係畀啲耐性,等跌到盡先至好買